九點堂入黎

好眼訓

OK 可以出番去

9點都好意思講
利申 8點半

屌你老母8點半堂都未撚出聲

八半堂第一個present表示屌你老母

我以為最早係九點

夠鐘啦

屌你啦 下個Sem朝九晚十